公務員一律需要放棄持有有效BNO資格 先可以繼續永續做而家既崗位

到時會點 多唔多人辭

Good

乜你覺得公務員會移民咩? 去到英國搵得番咁高人工? 班垃圾係私人市場生存到架咩?

佢點check

搵夠就走啦 同黨過人世咩

有搵夠呢個概念既咩幾多錢先叫夠?

佢點知咩人有BNO?

班公務員識玩

舊制嗰班揸緊BC 啦

政府有資料邊個97前係香港出世

舊制好多都退晒休 咁我覺得呢班人ok ge

大把97前出世嘅人無BNO

其實越舊制越藍, 警犬就一定全藍

香港出世都有bno資格 唔理你有冇申請過

佢點Check我有冇續

唔係架
要睇你老豆老母有冇加你個名落include child度

唔只BNO，重應該唔可以有外國國籍，唔係點效忠特首

錯

政府鍾意請d abc bbc 呢d
貪佢地視野 英文流利
但呢班做唔到好高位置

講緊BNO「資格」

入境處(前身 人民入境事務處) 其實有RECORD。

公務員你叫佢轉工都難? 你覺得佢地會移民?
佢地最叻咪心入面屌, 之反跪低囉